連登仔係咪太蠢？咁都唔明消防處講咩

消防處副消防總長（質素保證及管理）鄭瑞安指，示威者投擲汽油彈、燃燒彈等，並在各處縱火。鄭瑞安亦指，示威者縱火的規模漸大，以及焚燒的雜物亦有增加，昨日處理21宗縱火事件。他亦指，有示威者昨日包圍紀律部隊宿舍，並有人在紀律部隊宿舍縱火，並指宿舍與其他大廈一樣，有長者等老弱婦孺在內。他續指，示威者的行為可造成嚴重後果，並形容相關行為極不負責任。他亦呼籲示威者停止堵塞道路、使用危險品，以及縱火，並呼籲市民遠離相關區域。

多區出現縱火 由其狗屋
但譴責既 指定紀律部隊宿舍
到底消防處企係邊面 仲有人唔明嗎？

佢提醒唔好好似白衫人咁無差別傷人

不合作運動之全新演繹

岩呀,咩都係曲線,藍絲其實係我地既好朋友

有狗入黎

盡力拉攏 多一個朋友就少一個敵人

中

官方野 佢個位一定要講依d野 唔洗過份理讀

你老母咪on9 啦

唔通消防處會公開支持人放火咩

勇武得黎都要用腦啦

是旦有人周圍放火佢都會話你啦

好似叫人唔好煲蠟一樣道理

原來有

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

真心信我，大部分消防好撚柒憎狗。

我同你講好撚多消防都憎班狗
成撚日凶人，態度又差，但粗重功夫就消防做晒

要分別邊啲係警察宿舍，睇吓啲水馬就知。或者上網搵資料，撥款興建既時候會講明有咩部門住響入面。消防處講咁多次宿舍，應該係唔想見到有無辜既人受影響。